會唔會好憎見到盧廣仲look既人

唔知點解一見到就好憤怒

唔會

第一憎係方大同look
第二憎先係盧廣仲look

因為以美學黎講呢個look 好柒

會 二個都好柒
都唔知有乜好J

方大同 金秀賢 李光株等等既出現
對於好多樣柒既男仔黎講絕對係喜訊
佢地未出現之前 可以直接被形容做樣衰
佢地出現之後 你可以比人話似明星 甚至有人用黎做理想型

比我感覺係扮晒純真咁 好黑人憎

即係點樣 有冇圖

而家仲興呢種柒頭咩
轉晒韓狗look啦

男人老狗扮可愛

電頭髮+黑框眼鏡

Topup 係咪好多呢D人？

少 多數mk

通常shitty同紅磚見多d

見一個打一個

好撚憎
方大同個隻都一樣
總之普遍文青風都係好扮嘢，但係本身個人又無墨水

尤其是係果啲男人老狗
著成身麻布質地衫，成身大地色，cosplay無印良品sale？

方大同look嘅人都係串柒柒
成日chok個樣以為自己真係靚仔
靚仔就唔洗搵個蔭同眼鏡遮住自己個輪廓啦屌你老味

盧廣仲自己都轉左韓仔look好耐啦

E夫人?

對啊對啊 對啊對啊
對啊對啊 對啊對啊
對啊對啊 對啊對啊
對啊對啊 對啊對啊

右邊個款都見唔少
中分長髮，圓框眼鏡

新青年坐花廳仲有人理咩